Skip Bachelor?

我見外國可以skip左個bachelor直接讀master, 想問如果咁樣搵工會唔會有影響?

香港都有，我見好多註冊結構工程師都係HD上MASTER。
問題係而家通街都係Topup Degree。搵工一定有影響。

如果移民嚟講，bachelor 係咪真係咁重要?

問題係你有冇料去skip 左唔讀

未聽過，但係我知好多大學可以bachelor, master 一齊讀 慳返一年

係！
澳洲來講本科加個分好多